罰咗幾個學生妹留堂，點調教好？

每做錯一題我就細細力打佢哋屁屁

❤ITZY

❤️超正

五個都超正❤

食得咁偏

超齡學生妹(姨)

想瘋狂調教她們❤️

點調教❤

ol?

下
全部00後

打屁屁❤️

想啜佢哋❤

咁算係獎勵❤️

懲罰完再獎勵❤

Lia超正

要唔要一齊做老師❤️

等咗好耐❤

我想1:1
打算教有娜❤️

其他人呢

咁我另外1:4啦❤

你真係一個好老師❤️

Yeji 成個漫畫人物咁...

話曬我都係團愛❤

好欣賞你❤️
可惜我未練到好似你咁團愛

要練到盲撐咁
做咩都支持佢哋❤

我都覺
個pose諗起nico nico nii🤟🏻

諗起nico nico nii
就即刻諗起桃子❤

我暫時每次只可以盲撐一個人
特別係u❤️

因為我永遠是對的❤

你仲鍾唔鍾意桃子

你就是真理❤️

日本line全鍾意❤

真理教教主❤

咁韓國line呢❤️

想入教做你徒弟❤️

冇日本line咁鍾意❤

你已經係了❤

邊個最正❤️

娜璉❤

留真❤️

好毒... 不了

全部個樣都25up

打屁屁會否被告

唔靚 ....

bbg瞓左?

咁我飯她❤️

孝淵留返俾大家 猫猫我既

不會 體罰冇問題

差啲瞓著

我都就嚟瞓

狂奶佢哋塊臭閪

咁我哋一起入睡啦❤️

好❤

米色拉

Goodnight bbg

goodnight bbg

g

展亮

第三件 對波仔 好似幾大

難得個個都咁撚樣衰

拉

不了

我係黎9c既

唔係你呢個桃子

今次終於唔po圖
邊B幾好人

你開嘅post我費事污染佢

你超好人 以後rebest u

我知，我就係要推土

Block得樓豬 正

fd ma

邊B當我是fd